點睇老細臨食飯收工前先搵你傾野？

是

搵定仔瘋狂入房傾野

印仔 要同你傾吓今朝出個post

米癲拉

服務老闆

老細心諗: OT la 柒頭

因為知你行返屋企快

有d係特登 食飯收工前傾
無論係鬧定夾嘢都好
都可以有個時間回氣
佢又唔使驚尷尬

定延只會服務我

阻住我食飯收工

定：啊老闆唔好啊你做咩摸我啊...啊不過好舒服啊
老闆：我要印仔繼續對狗打飛機！

米痴拉

冇眼睇

無老細

被搵師

屌你老母
5點收工仲想點啊
最多咪捉你傾半粒鐘
大把人ot o 到11，2點啊

半個鐘都夠大獲

我老細都會咁做

不過我老細好識做，會補返多個時間我食飯

等你成日咁happy準時6點開飯呀拿

準時食飯都唔俾

最弊你成日post相上黎吊人癮 又氣炸鍋又剩
知唔知6點係好多人放工時間 特別肚餓

早啲放工咪得